"Show in Finder" = "Finder에서 보기";
"Reset" = "초기화";
"Copy Bundle Identifier" = "번들 식별자 복사";
"Copy Preferences Domain" = "환경 설정 도메인 복사";
"Show Preferences" = "환경 설정 보기";
"Choose App…" = "앱 선택...";
"“%@” and %d other apps" = "“%@” 및 다른 %d개의 앱";
"“%@” and %d other app" = "“%@” 및 다른 %d개의 앱";
"“%@”" = "“%@”";
"%@ will run at native resolution after it is reopened." = "%@이(가) 다시 열린 후 네이티브 해상도에서 실행됩니다.";
"%@ will reset to scaled resolution after it is reopened." = "%@이(가) 다시 열린 후 스케일된 해상도로 재설정됩니다.";
"You can choose to quit %@ now, or do it on your own later." = "%@을(를) 지금 종료하거나 나중에 스스로 종료할 수 있습니다.";
"Quit & Reopen" = "종료 및 다시 열기";
"Later" = "나중에";
"Update available." = "업데이트가 가능합니다.";
"%@ %@ (Build %d) is available." = "%@ %@ (Build %d) 업데이트가 가능합니다.";
"Download" = "다운로드";
"Learn More..." = "자세히 알아보기...";
"Cancel" = "취소";
"%@ %@ is already the latest available version." = "%@ %@이(가) 이미 최신 버전입니다.";
"View Release Page..." = "릴리즈 페이지 보기...";
"OK" = "확인";
"Download iPhone and iPad apps \n from the App Store" = "앱 스토어에서 iPhone 및 iPad 앱 \n 다운로드하기";
"iPhone and iPad apps require \n a Mac with Apple silicon." = "iPhone 및 iPad 앱은 Apple 실리콘이 \n 탑재된 Mac에서만 사용할 수 있습니다.";
"Loading applications..." = "앱 로드 중...";
"%@ are already optimized for Mac." = "%@은(는) 이미 Mac용으로 최적화되었습니다.";
"%@ is already optimized for Mac." = "%@은(는) 이미 Mac용으로 최적화되었습니다.";
"%@ already run in native scaling. Enabling them anyways will likely have no effect." = "%@은(는) 이미 네이티브 스케일링으로 실행되고 있습니다. 그래도 활성화하면 아마도 영향을 미치지 않을 것입니다.";
"%@ already runs in native scaling. Enabling it anyways will likely have no effect." = "%@은(는) 이미 네이티브 스케일링으로 실행되고 있습니다. 그래도 활성화하면 아마도 영향을 미치지 않을 것입니다.";
"%@ are incompatible with native scaling." = "%@은(는) 네이티브 스케일링과 호환되지 않습니다.";
"%@ is incompatible with native scaling." = "%@은(는) 네이티브 스케일링과 호환되지 않습니다.";
"When running %@ in native scaling, you may experience compatibility issues." = "%@을(를) 네이티브 스케일링으로 실행할 경우 호환성 문제가 발생할 수 있습니다.";
"Skip %@" = "%@ 건너뛰기";
"Enable Anyways" = "그래도 활성화";
"Native resolution has been enabled for %@." = "%@에 대한 네이티브 해상도가 활성화되었습니다.";
"%@ has been reset to scaled resolution." = "%@이(가) 스케일링된 해상도로 재설정되었습니다.";
"Full Disk Access is required for iPhone and iPad apps to run at native resolution with pixel-perfect graphics and razor sharp text." = "iPhone과 iPad 앱이 원래 해상도에서 완벽한 그래픽과 날카로운 텍스트로 실행되려면 전체 디스크 액세스가 필요합니다.";
"Allow Full Disk Access\n in System Settings" = "시스템 설정에서 전체\n 디스크 액세스 허용";
"Open System Settings" = "시스템 설정 열기";
"To install a decrypted IPA on this %@, you need to disable System Integrity Protection." = "이 %@에 암호 해독된 IPA를 설치하려면 시스템 무결성 보호를 비활성화해야 합니다.";
"virtual Mac" = "가상 Mac";
"Afterwards, you can only install and use decrypted iPhone and iPad apps. iPhone and iPad apps downloaded from the App Store will no longer open." = "이후에는 암호 해독된 iPhone 및 iPad 앱만 설치하고 사용할 수 있습니다. App Store에서 다운로드한 iPhone 및 iPad 앱은 더 이상 열리지 않습니다.";
"Download iPhone and iPad apps from\n your favorite decryption service" = "선호하는 해독 서비스에서 iPhone\n 및 iPad 앱을 다운로드하세요";
"This option is for advanced users only." = "이 옵션은 고급 사용자만 이용할 수 있습니다.";
"Scan this QR code on your iPhone, iPad, or Android device to view step-by-step instructions." = "iPhone, iPad 또는 Android 기기에서이 QR 코드를 스캔하여 단계별 안내를 확인하세요.";
"Preview instructions on %@..." = "%@에서의 미리보기 안내...";
"Installing “%@”" = "“%@” 설치 중";
"Would you like to allow decrypted iPhone and iPad apps?" = "암호 해독된 iPhone 및 iPad 앱을 허용하시겠습니까?";
"By allowing decrypted iPhone and iPad apps, your %@ can run them with a high degree of compatibility. Your %@ will automatically restart afterwards." = "암호 해독된 iPhone 및 iPad 앱을 허용함으로써 %@에서 높은 수준의 호환성으로 실행할 수 있습니다. 이후 %@은 자동으로 다시 시작됩니다.";
"Allow and Restart" = "허용 및 재시작";
"Install Decrypted IPA…" = "암호 해독된 IPA 설치...";
"Download Decrypted IPA…" = "복호화된 IPA 다운로드...";
"Designed for iPhone" = "iPhone用に設計されました";
"Designed for iPad" = "iPad用に設計されました";
"Designed for iPad (Resizable)" = "iPad用に設計されました (リサイズ可能)";
"Designed for iPad (Full Screen)" = "iPad用に設計されました (フルスクリーン)";
"%@ is now %@." = "現在、%@は%@です。";
"This new design takes effect when you reopen %@. If %@ quits unexpectedly, try to open it again." = "この新しいデザインは、%@を再度開くと有効になります。%@が予期せず終了した場合、再度開いてみてください。";
"Quit %@" = "%@を終了する";
"Not Now" = "今はしない";
